# README #

### What is this repository for? ###

В этом репозитории находится тестовое задание на js+Pixi: "Колесо фортуны".
Версию задания на хостинге можно посмотреть здесь:
http://vhost23951.cpsite.ru

Вы  можете выбрать номер нужного сектора в правом верхнем углу и вам выпадет именно этот сектор.

Для плавного движения, остановки и отката используются сплайны.
Основная работа была сделана 25 - само вращение колеса и остановка на нужном секторе, 26 числа был добавлен откат назад перед раскруткой колеса, проведен рефакторинг и включена библиотека для загрузки модулей requirejs.
 
Проблема, о которой я знаю, но пока не решил - после подключения requirejs часть переменных все еще осталась в глобальной области видимости.